民主派Plan B Plan C今報名

節錄

民主派Plan B Plan C今報名

許智峯

【本報訊】政權昨日大舉DQ民主派立法會參選人，涉及激進與溫和光譜，程度之廣被視為超出預期，但其實早在民主派在協調初選時，因當局明確表態針對35+，故此均有作出最壞打算，更已擬定後備名單。據知若提名期結束前，民主派參選人仍未獲確認提名，他們的Plan B甚至Plan C將會把握今日最後一天提名期報名。

相關新聞：恐全軍覆沒 公民黨誓與港人並肩

民主黨或派非黨員出戰

公民黨昨在記者會上被多番追問Plan B安排時，黨主席梁家傑稱，以選舉主任DQ裁決理據可見，DQ公民黨純屬政治操作，相信該黨即使派出Plan B人選亦只會是「凍過水」，故暫未打算派Plan B參選；黨魁楊岳橋則笑稱：「就算有都唔話畀你知啦！」

一直未有接獲選舉主任來函查詢的民主黨，。。。。。。。。。。

據知，不同政黨及組織早已商討過Plan B甚至Plan C的問題，有知情者私下透露，。。。。。。。。。。。。

有民主陣營中人分析，終極最壞結果是不同後備名單最終被全數DQ無法參選，不排除當局為阻止35+發生而無所不用其極，如果真的發生，已等同宣告整場選舉被全面操控，參選也失去意義，政權此舉肯定會激怒港人，屆時大可推動投白票，「如果最後白票數目係多過建制派得票，已經一定係國際笑話，已經唔需要香港人出聲，國際都一定會做嘢」。

許智峯99.9% dq

只怕佢唔dq民主黨

政府要分化民主派

不斷DQ,最後黃碧雲上場？

港共政府逼人投建制

政府専登搵批爛頭卒黎做dq主任，總之無政黨或背後係泛民嘅都唔俾你選立會。不如除消立法會，拆埋座大樓啦

呢d就係中國特色社會主意思想

我要見指揮官都無簽確認書，咁都入閘就真係玩分化

白票黨都connect埋

其實明知DQ 唔係反而更應該報名咩。。。

胡主席對共產黨冇乜威脅呀嘛
基本上唔太需要去思考政府政府做乜嘢

總之就分成有威脅同冇威脅
有威脅DQ
冇威脅就睇畫面靚唔靚先決定

認同

碧雲有機會

點都應該報名
真係無成本
你唔報名一樣無得選

報咗名被DQ 就佢嘅責任，
唔報名冇得被選 就自己嘅責任

全部民主黨上啦
靠民主黨啦

公民黨個幾十個區議員推哂出黎啦

過埋今日, 截止報名
再 DQ 一大批
邊度仲有 Plan B & C 可以入閘?

一律照投

橫掃

總之你唔係建制派就dq你，睬你有味
政府專登請班三唔識七嘅人黎做刀手你都知咩事啦